[水浸未?] 恒指全日升近1000點 成交額2500億元較6月日均翻倍

恒指全日收報26339點，升966點或3.8%，成交額2507億元，較6月日均成交額1250億元高1倍。

我估起碼到28000，重覆一次2015大時代

高位大成交，離死期不遠

等睇08年三幻高位跳水重演

高位？